大壓力到傻

做咩事啊

metoo

今晚有份deadline死唔掂

今朝嘔咗次

差幾多

唔舒服？

0% now...

太大壓力

未試過大壓力到嘔 最多都係暈

幾字

放鬆啲啦年輕人

5000

幾時交

都趕緊deadline 但冇你咁趕 加油啦

傻

小子

仲上連登，不斷1000 1000咁打埋去啦

1159

🚬

No mood

Just finish 500 intro

點搞

就死

早知今日

Metoo

Retake 仲慘

2000words now

唔食飯了？

不了

開外掛？

2500

爆seed

煮個麵先

抖下啦 仲有4個幾鐘

其實你有咗

係，上次同你搞完。，

你想做老母定老豆

我想做個仔

聽日我都要交份2500字嘅paper 同埋有一個exam
Paper重有幾百字就完 放工屌埋佢
但exam完全冇溫過
今次真係碌柒

4000

做咩搞到咁遲先開始做？